\begin{table}[h!]
\centering
\caption{Tabla de datos rápidos}
\label{talba_rapida}
	\resizebox{\textwidth}{!}{
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
\multicolumn{2}{|l|}{Fuego: serie de tiempo (Área quemada frecuencia histórica)}                                                                                             \\ \hline
Rango de datos válido & 0 a 10                                                                                                                                               \\ \hline
Resolución espacial   & 500m                                                                                                                                                 \\ \hline
Frecuencia temporal   & Una imagen histórica por mes.                                                                                                                        \\ \hline
Nombre de las capas   & mes\_ventana donde ventana corresponde a la ubicación en las ventanas de MODIS para este producto en geotiff. (ver documentación del producto)        \\ \hline
Serie de tiempo       & 2004 a 2013 (una decada). Frecuencia histórica por mes de presencia de Área quemada. Se calcula a partir del producto MODIS de área quemada MCD45A1  \\ \hline
Información adicional & Las imágenes base (MCD45A1) para calcular la frecuencia son provistas por NASA, disponibles en http://reverb.echo.nasa.gov                           \\ \hline
Leyenda               & Rampa de colores con el valor del conteo (frecuencia). Ej: si el valor es 10, en ese pixel hubo en ese mes un incendio en todos los años de estudio. \\ \hline
\end{tabular}
}
\end{table}
